法新社：譚耀宗指國安法或容許將犯人送中

wtf

係twitter力推

一國一制

譚耀宗係咪收到 order 盡力吹硬 , 之後立法放軟啲就當讓左步 ?

Things are gradually falling apart everyday with all the big mouths talking on media with Grandpa's approval !!

Grandpa is taking full advantage of these relatively more quiet and peaceful moments.....

多數唔會放軟
習近平無咁聰明

內置埋逃犯條例

一國一制
無得唔制

Twitter要人

Dont use the term “grandpa”
We do not have any relationship

已推

You misunderstood.

仲送中！？叛國喎
無需審判，即時槍決啦